有冇人知係咩漫畫

睇返以前d相簿搵返 ，但完全冇記憶係咩漫畫，淨係好似記得男主好鍾意女主

呢本,應該係

thx 係佢喇

中文叫咩